女朋友變咗毒撚....

是咁的,啱啱無聊開咗宅男最後的120小時畀女朋友玩
最後佢收咗兩張好人卡

佢竟然話人臭雞

女朋友失蹤廿幾年

厭唔厭？

變左毒撚咪幾好

Ok

hi

你左手識講野